［賀年笑話贈親友］知唔知點解葉問打唔贏武漢人？

因為佢哋係Batman

請善用不推文回覆